Dal

Gogogo 23均價

又係航空股

👍🏼

37 放哂haha

啱啱放左少少UAL。算係無咁傷